蕭生介紹台灣零食？

掂唔掂嫁

咪呃我訂喎

有冇人食過？

【台灣人氣咔啦系列】

網上或門市即將接受預訂，台灣人氣咔啦系列，每盒有8包，會員價$198(原價$228)，10月5日開始預訂，售完即止！取貨日期由10月30日至11月5日。台灣推介必食零食，採用真空脫油專利技術製作、低溫油炸，口感鮮甜不油膩，鹹香酥脆。